有冇人係從一而終？

結婚對像係自已初戀？

想，但得我一個想

收皮啦，全部女人都係臭西

想還想，另一個係咪咁想先

從來都得自己算唔算

唉……

想囉～但係冇可能...
一齊左6年照顧到無微不至，都仲要俾人帽。。。
究竟有冇男人真係可以專一啲

永遠都係得一方想

有大家一齊討論過，成日都講起以後點點點。
佢親戚問起都話我以後會係佢老婆，雙方父母都認定大家係以後既另一半。點知話變就變。
有啲男人真係唔鍾意另一半諗法成熟，係都要搵返個嫩口既麻煩下自己先安心。

我唔係 但見過
有同事由15 歲拍到最近29剛結埋婚就生仔，感情都幾好
唔同人有唔同價值觀啫

我係

？單身狗葡萄？

想
但另一個唔想

三吾識七做咩stalk我

呢個係我願望
A0絲

？